TVB真係越來越肉酸

乜嘢誇平台收視都砌唔掂條數
仲要加埋澳門啲收視先得

獨立架
不過一樣on9

遲早整埋廣東省收市，冇得輸

幾時加埋支那啲點擊率，十億點收視

澳門條數真係好撚好笑
呢啲咁嘅落後地方都好拎出嚟j

個廣告本身就唔係比觀眾睇，而係比廣告佬睇，之但係...
問題係依家連廣告佬都覺得個數有水份呀嘛

播到同以前atv日日話收視六四開一樣，樣衰

但以前ATV衰左, 都有TVB係到

家陣TVB衰埋, 香港就無電視台

viu 完全無能力取代到tvb

網上已成為最大贏家

執柒佢啦！已經唔係港人電視台

Tvb助紂為虐，死不足惜

見識過成班弱智藝員係節目hardsell商品之後
仲有咩垃圾低質得過

阿嬸阿叔先睇，老屎忽岩撚晒

遲啲俾cctv收購

其實細細個個陣啲收視都係假，話四五十點邊有可能

亞太區(油尖旺)收視

世界盃viutv有廿點唔係打晒J話打殘Tvb咩？
仲信個收視架
乜而家唔見晒吖

好撚on9
買佢嘅mytvsuper睇片都要硬食佢啲on9廣告
屌你老母閪30秒 硬食5秒比我跳都冇咁撚嬲
四手天王食屎啦

除咗睇片前要硬食廣告
佢連個柒樣UI都可以搵位放到廣告落去
食撚屎啦cctvb

以前就話得4個台就用800部機計
今日咁多台又有網台YouTube 其實係咪應該改改個計法
轉做smart tv 下載app計算啦

遲啲計大灣區收視
我們都是大灣區人

係估算，唔係假

Viu只係開台2年
近來覺得係多人睇左
同開始拍多左劇
唔會完全無能力取代

鄉下地方

viu 無能力
電訊盈科

其實海外市場viutv比tvb更多人睇，好似話海外觀眾幾buy由viutv配音既韓劇/日劇，仲有綜藝節目

遲D計埋火星

cctvb fake news台計埋天皇星都唔得掂啦

有冇某會然老母咁肉酸

咩廣告？有冇巴打講下

咁收得就唔洗裁員啦

CCTV咪得囉:

viu 不知幾好睇，啱啱出果個乜鬼陌生人又係正野

香港同澳門分開報架喎
你最多可以插佢將延禧條數零零舍舍計埋七日內mytv重播次數

viu同奇妙不知幾好睇

唔睇廣告就想免費睇mytysuper

咪玩啦

奇妙仲衰過亞視
Viu有質素但仲係難入屋

TVB既my TV super係搞得唔錯

個乜柒黑面港姐咁多人講就知tvb死唔去啦

支那十幾億，點會輸呀
係CCTVB奶共奶得唔夠大力啫

我每日都睇18 個鐘, 勁好睇
唔睇都開盒唔開機支持

係真係掂既就唔洗成日係到強調收視幾勁幾勁啦

online 播有幾多人實際睇晒佢心有條數啦，大家留意下佢條數點計出黎

好耐以前100毛講亞視永恆 正正就係暗串緊亞視既政策同埋啲19高層會過繼到無視，間接永續亞視果種垃圾風氣

2018年開始 奇妙 VIU CCTVB 共同妥任同一間公司計收視
所以CCTVB點計 其他兩間一樣咁計

諗返世界盃個陣 20點

個陣未計出面嘅收視囉

DKLM, 為左推個盒子,
連WEB 版MYTV 都無埋,
又唔比用APP 射落電視睇,
真係好撚寒酸

跨
雖然錯字 不過用得好

有單跑馬新聞 話啲馬去咗廣州練完落嚟 之後訪問個呀叔問你覺得啲馬跑成點呀？
呀叔話我地中國人梗係睇中國訓練嘅馬啦
連普通新聞都要做到呢個地步就知tbb無錢要人科水啦

tvb target只係砌個數出嚟呃師奶阿婆
同埋佢地啲廣告客戶

奇妙仲衰過末期版hktv

扮直播

好似醫院茶餐廳都計？

無人睇港台31

tvb衰咗
啲有料演員過去Viu
Viu就有能力取代tvb啦
不過唔會拍埋啲乜春計嘅劇啫

佢播垃圾都有人睇架啦，香港電視有野睇我寧願睇netflix

仲有之前專登話貿易戰講美國一間工廠執笠，用果d字眼真係好撚on9
話咩d工人原本好開心係度做
痴9線，報新聞用呢d字眼

唔通響個街市度行嚟行去嘅濕鳩節目好高質？

廣東已經冇咩人睇tvb

計埋全世界啦 笨

奇妙就算吧啦，失望

Plan B 就咪拎出唻講啦

空間改造王勁正
雖然完左

星加坡，馬來西亞，加拿大，澳紐 陸續有來

人地大把節目睇，使鬼睇tvb咩
以前就話落後，而家倒返轉

都話比咗錢

最開頭只係計電視收視,MYTV唔計

依家柒到澳門都計埋

CCTVb:就黎忍唔字要貢做

呢個真係算好睇

香港得嗰兩間電視台，其中一間有4,50點有乜出奇

冇電視台咪冇囉
而家咩年代?當網上既資訊多咁多既時候係人都識得揀
留返班廢老係度自己玩電視啦

利申, 兩老會上網睇中意既野

tvb會話比得個少少錢夠我交一日ser錢渣

亞運完咗，上星期有播返

之前亞視十幾年前
都係咁sell話自己廣東有幾多幾多觀眾架
結果係點？

睇睇下仲會個畫面細咗、有個廣告框圍住

以前既年代TVB 50點好正常

佢個 "誇" 平台收視數字減番 4~5點，先係實際收視。

無電視台有咩問題

唔怪得無線新聞瘋狂播澳門新聞，要照顧埋澳門觀眾，要計埋澳門收視。

劇集我冇意見
但係平時d清談/真人show節目多數都好睇
你諗下我可以叫到兩老肯轉台睇Viu唔睇81/83 已經好好

調返轉去傭人姐姐屋企呢下過癮

仲有公共空間同埋支那收視都要減

外購日本節目都好

抵你死啦睇無線
今日信無線冇一個係無辜

之前6月尾去順德，餐廳酒樓全部播世界盃節目，一間中午播cctv新聞，無一間播無線。
我諗無線係強國都係得去強國嘅香港人睇。

TVB,留番比堆中坑睇
我都係中坑,但我唔睇TVB好耐

viutv未過到cctvb好正常
如果過到嘅話cctvb真係要跳樓死啦
到底有咩可以令師奶慣性收視都冇埋

遲下會計埋，在連登討論cctvb節目嘅post嘅總數

大灣區總收視

遲d連星馬地區都計入收視

其實樓上個d知唔知依家三個台都一樣計法架
你地恥笑cctvb個陣 其實係恥笑埋viutv 計埋都係咁柒 連10點都無

Plan B 劇情好睇，但個結局
身後事務所單元劇就正喇

身後事務所好睇

奇妙連娛樂新聞都冇主播坐係到只影片段

冇哂自家出品節目

想睇麥包同江美儀隻抽

Viu已經叫插左旗，廣告而家都好多吓，竟然有車軚廣告，佢始終儲到班後生有消費力觀眾